點解中共仲要請三毛non stop係youtube facebook直播留言

外國人唔會睇 香港人黃藍分明 究竟佢地洗板有乜野用

無知愛國

反正三毛，成本咁低

呃維穩費

好多大馬華人同自幹五

逐個回覆收錢

大馬支那人=支那人以外既最大賤種

大馬新加坡會睇

呢班人係國際上no body

統戰海外華僑

人多自然覺得有精神勝利感
就好似班帝吧啊咩女飯團出征一大堆傻閪出去洗人版洗完就話取得完美勝利

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

疑有被捕義士失蹤20日
未知與近日可疑命案有無關係
圖嚟自FB，未有詳細資料

如你有朋友名叫朱倩欣（或同音名稱）
請即嘗試聯絡對方，
如有消息請於連登廣傳